林鄭今次大獲，可能會搞到習大大一家失去美國護照

林鄭

真焦土新民主女神

林鄭唔好俾佢停，繼續焦土

林鄭原來係自已人 佢目的係要令習大大失去外國護照

習大把錢 其他國家一樣

開始走火入魔

.

係，可以去北韓

Carrie playing 9d atomic puzzle

十卜林奠

Source?

拎住美金換軍票

唔好比林奠白白犧牲
大家繼續推！

暗黑兵法

好幫得手

早就唔應該有喇
終國人憑咩擁有美國護照

真正返大灣區生活

唔知會唔會被自殺呢